我很後悔這半年來的Clubbing生活

坐在洗手間的馬桶的上，眼看只剩下啡色紙皮的廁紙架。才發現這兩年來我也未曾經歷過去廁所時剛好沒有廁紙。原來……他一路以來也會趁廁紙快用完的時候換上一卷新的。提到廁紙，又不禁想起了，平常跟他逛超市、逛宜家傢俬的畫面。是不是每對同居情侶都會有這些倒模般的回憶呢？日用品、家具，跟他一起的時候，從來不會發現這些大大小小的東西可以勾起這麼多回憶。

幾經辛苦，半坐半企的姿勢下，終於拿到了櫃上的廁紙。眼見只剩下最後一卷，淚珠又禁不住跑到臉上了。一個人看著客廳、飯枱、梳化，回憶散佈在每一個角落。按了一下電熱水壺，沒水了，才發現，他總會在出門前換了昨晚的水，煲好一壺新的。這刻拿著他送給我的peppa pig空杯，我後悔了。跟他分開時，我還說他不懂體諒我，他不明白我。但原來到他離開了，才發現他一直以來為我做了許多許多，只是我把它們都當成理所當然了。

在愛情裡，我們總會把對方的好變成理所當然嗎？他常常說我無限放大他的缺點，但我都因為發小脾氣而忽略了這番話。如今想起了，他的缺點還不是那些忘記了我上班的時間表、沒有體諒我想去Clubbing的心態。對！你們沒有看錯，Clubbing。很港女、很無知！我知道每次我跟朋友去Club的時候，他都會不睡，等我回家。那時候，還覺得他很煩！每次去Clubbing完的第二天，他總會問我有這麼好玩嗎？說實話吧！我的港女心態作祟，我享受在Club裡男人們都圍著我走的感覺，遇到帥氣的男生，我也不介意跟他們親熱一下。但我從來也沒有告訴他這些東西，每次我都是答「氣氛」，我享受那裡的氣氛。不過，我猜他都知道的，只是他沒有追問，也沒有干預太多。

他久不久會像個女生問我愛不愛他，我都會認真答他，我愛。然後，他又會問我，愛他為什麼還要去Club。通常，爭執都是這樣發生。

他總會語重心長地跟我說，Club裡的男生，都只有一個目標，就是為了上床。如果你沒有這個目標，為什麼這麼渴望這個紙醉金迷的世界。

而我總會拿著他質疑我和不相信我來迴避了這個問題，那時候，我覺得自己有底線便可以了。即使，遇過很多吸引的男生，我都只是享受他們像狗公般向你大獻殷勤，期望可以有「下場」。但結局就是我跟朋友們上了的的士，再向他們揮手道別。看著他們失望但仍要裝有風度的樣子，很滿足。

直至…..上星期五，我沉船了。一個帥得來又帶點可愛的男生，我覺得他有點像薛之謙，很自然地，便跟他坐下來了。他的手很快便放到我的腰上，我的頭也很自然地靠到他的肩上。很快，我們在舞池上，他站在我身後，用他的下體磨擦著我的臀部，雙手從腰上慢慢摸上我的胸。伴隨著音樂跟酒精，我首次按捺不住了。但抱歉，我加不了甜。因為我真的很後悔。

酒醒過來，我一個人睡在一張陌生的床，我知道我在時鐘酒店，而那個薛之謙也早已離開了。看著垃圾桶內用過的安全套，大概這是唯一的安慰。可是，當整個人清醒過來時，我面對不了自己，也面對不了他。他以前總會問我，會不會擔心，總有一天，Clubbing完，醒了在別人的床。那時候，我還說不用擔心，我一定不會！

我拿出了電話，看到有72個missed call。都是他打來的。那刻，還不懂得代入他的感受，他當時會有多麼焦急。當下，我只是很害怕，不知道可以怎樣告訴他，還是作一個大話騙他好呢？

最後，我回到家裡。他一開門便很緊張地問我有沒有事，是不是喝醉了？有沒有像以前喝醉般擦傷撞損。然後，聽到這裡我忍不住大聲放哭，因為我真的很內疚！

「做咩喊啊？係咪玩到趺咗電話？打俾你無人聽嘅？」

我邊哭邊搖頭。

他抱著我，還安慰我，可是他愈這樣我便愈內疚。

面對著這種內疚，我吞吞吐吐地把整件事都告訴他，請求他原諒我。

「估唔到呢一日始終都要嚟，我以前同你講咁樣係玩火，你又唔聽入耳，而家……」

「我已經一而再，再而三咁降低自己條底線，由你話去清bar同朋友飲下嘢，到要落club，到今日…」

我哭著對他說：「我真係知錯啦！！」

「或者有啲嘢，打爛咗就係打爛咗，補唔返架！」他平靜地答。

眼見他沒有像平時吵架般大鬧一番，我反而更害怕，心裡的算盤也計好了答案給我。

我看見他拭著眼淚，默默地執拾著自己的東西，不論我怎樣哭，怎樣拉著他，他都沒有給我任何反應。

就在這天，他離開了我。

「大個女啦！唔好成日咁貪玩啦！返工要學識較鬧鐘，自己起身，我無得再morning call你啦！遇到問題解決唔到，唔洗燥，嘗試冷靜一下，自然就會諗到方法架啦！好多目標定咗，就要搵方法去實行，唔係就會變咗空口說白話架啦！應省則省，應洗則洗，幾千蚊買個銀包都肯，唔舒服個陣幾百蚊都唔肯睇醫生，辛苦嘅咪又係自己！往後記得好好照顧自己啦！」

這是他最後說的話。以前都會嫌棄他擺出個父親款去說教。這刻卻很想他說得慢一點，長一點，多一點……

我知道是我幼稚、我自大、我on9。但我仍然很渴望有你早上morning call我，仍然很渴望遇到問題時有你在旁跟我一同解決，仍然很渴望生病時有你照顧，吃你煲的粥。

故事說到這裡，你們可以屌醒我，屌我港女，屌我仆街，因為我的確是。

知道你有上連登，借了朋友的AC，打了這篇廢話。可能你看見也不會對這件事有什麼影響。但我真的知錯了。也想跟各位女生說，不要以為自己有青春、有本錢就去蒲。因為到最後，就算你跟多少帥氣男生上過床，你也沒有得到過什麼，剩下的就只是空虛和後悔。以前覺得，沒有去玩過，老來會後悔。原來玩過，才是最後悔的…

希望你有緣會看見吧

G

打比佢啦

睇完 自作自受

人係咁犯賤，到左無果刻先識珍惜

原來女人都有聖人模式

佢block了我

失去了才有意識要反省

當你不能夠再擁有，你唯一可以做的，就是令自己不要忘記。

後悔多過聖人mode吧

抵死啦
比人屌完先開聖人mode

忘不忘記已經不重要，我是不想失去⋯

對，活該、不該

如果我正用朋友的ac留言，他是不是不能登入🤔

一齊耐唔耐?

唔該你唔好揾返人,
你無資格

睇完
有d野真係不可一
我覺得佢真係算好忍得好愛你
不過算啦 唔好害人啦

俾呀寶抖下啦

一齊了四年，同居了兩年

挑 佢唔分你最後咪又係重蹈覆轍
女人就係咁撚狗 最叻得寸進尺 你俾幾多佢lam幾多 另一半都只係用黎搾著數去令自己感覺良好

研究都有做過 暗中叫一對新婚夫婦既丈夫對老婆言聽計從
結果唔夠2星期就終止咗 因為個老婆得寸進尺 當個老公狗咁撚 撚到個老公崩潰

不過唔緊要啦 係FB作d野屈鳩條仔有另一個 好快又會有堆新仔搵你

一個男人做到咁，已經好盡
條女俾人屌埋…之後求自己其實好心軟
不過…唉個男人係屋企傷心咁多次果隻折磨

我只求一個機會

😔😔😔

原來你有男朋友，怪唔得你嗰晚咁欲拒還迎。
P. S. 你響垃圾筒見到得一個避孕套，其實嗰晚我地做咗三次

開頭仲以為係故，原來係雞
想揾食就唔好扮矜持啦

定還是係潮文嚟

要重新開始一段感情，很累⋯
我已經習慣了他在旁

真係愛佢就放手啦
你唔值得擁有佢

以前曾經去club到救過個女仔，見識過，所以我同我而家女朋友講真係唔好去，你唔知自己會發生咩事

希望你唔好轉個頭又落clubbing 人類當衝破左自己一次底線 條線會越來越低 去到消失 所以唔好咁落去 只會再係一個陌生人床上起身

這些心態我都未曾代入過他身份去想
真的很後悔很後悔

我不會了，起床那一刻的空虛真的很難受

求仁得仁 開心啦 任去無人管

寧願他繼續管我

你只係習慣唔想失去佢 依D叫做自私 你已經確實傷害左佢 佢一直比機會你 叫你唔好去 有冇諗佢每一晩點擔心 但你習慣左 視為無物 你令佢一次又一次失望 佢心已經攰啦 比佢休息下

你可以做既係放開個男仔
佢對你咁好你都仲堅持要去咁耐clubbing
宜家先黎後悔
有用咩?
邊個去彌補佢受既傷害?
唔好咁自私
知道自己錯係好
但唔好諗住搵返佢
咁對佢好唔公平
make up your mind and move on
搵一下個對下一個好啲
學做一個稱職既另一半

如果他願意回頭呢？😔😔

你呢D 閪女人真係好仆街

我受夠呢半年嘅擔驚受怕，而家嘅我過得好好，好自由。我發覺與其將心思放係人地身上，不如放係關心自己嘅人身上。以前我等你直到半夜，其實你有緊張我嘅話，你又點會忍心要我一個人徹夜無眠。你根本就係一個自私自利嘅人。所有事都只係優先想自己。以前我唔係唔明，只係因為太愛你一直逃避，一直呃自己。不過時間令我清醒番，令我有番理智。條路你自己簡嘅，開講有話條路自己簡，仆街唔好喊。而家你出邊爽完，打片文就當咩事都無發生，我點對得住前排一直安慰我陪伴我嘅兄弟。所以，要死死遠d啦臭西。今日果昨日恩，我聽日仲要早起身操肌做gym,無左你我仲有成個森林，我一直會搵到個珍惜我嘅人。多謝你花時間打呢篇笑話

爽完啦happy完先黎後悔 如果你條仔叫完雞返黎同你認錯你會唔會算數？

死臭雞

再衰d講多 後悔多兩三個月就自然玩返Clubbing啦
到時連個ex個名都唔記得添

女人本性

有時候破碎了的東西硬要還原也不會像當初一樣美好

抵死啊臭西 點解咁好既男仔唔輪到我

放過條仔啦臭雞

同意

臭雞

btw 薛之乜水？

never go back

我真的很想回到他身旁😭😭😭

比心機操大隻

巴打如果你睇到
唔好同返條女一齊
呢條女cheap 過援交

收皮啦

放手吧，再一齊他都會有刺
活好自己，令他放心
到他認為放下，認為真的可以愛你
他會找你
照顧自己是重要的事情

不如你倒返轉諗啦

你個ex係因為去左clubbing食女/叫雞而分開
家下佢又好後悔又真心改過又剩
你真係可以同到佢一齊返?

放手係最好既選擇
但你要試下一齊返都唔係唔得
勉強左啲咁啦

未試過這樣傷害一個人
真的很內疚
本來是結婚對象
不知道自己為什麼會變成這樣
是現時圈子的朋友
還是心裡作怪
自己也不知道⋯

多謝眾巴打嘅意見，當日我唔開心飲酒飲到入廠，訓係病床上邊。拎起部電話，望住以前嘅合照，再想起呢兩年嘅經歷，我一個人訓係床上邊無聲飲泣。連旁邊嘅姑娘都走黎問我咩事。一想起呢個賤女人身體俾其他男人沾污過，口入邊仲可能有其他男人嘅精液。我就覺得自己既可笑又可憐。原來呢個就係我一直默默負出嘅回報。做好男人係咪就係得呢種結局

有啲嘢做錯左就係無得返轉頭，人地唔係無比機會你，係你選擇傷害左人地對你既信任 到頭來一句話自己做錯就想同人一齊返，你不如比返個機會人放生人地走啦 枉人地對你咁好 ，你到頭來比返啲咩嘢人地 ？

身為一個男人 有既是本錢 本多終勝

大將軍

屌你老母 你呢一刻都仲係咁自私 唔肯放過佢

我自己靜下，我log out 番個ac俾我個fd ,多謝大家，再見

因為你地咁既性格
搞到我越來越中意咁做
就係將唔知足同犯賤女人寵到上天
之後佢做錯左之後
就離開佢
佢追番你轉頭
但你都一定唔可以心軟
等佢呢世都搵唔到比自己更好更寵佢既男人
呢種感覺實在是太好了
但如果搵到知足既女人
就一定要好好珍惜佢

你呢啲完全就係等價交換玩得咁開心到頭來咪俾人當免費雞屌囉 屌完你自己行開喇 仲想要好男仔? sorry你冇資格

巴打真係唔值得為啲人傷心難過 呢啲人唔見棺材唔流眼流，條女好想享受比其他男仔就一路落club,根本就係就係貪快感 佢落club講得一次大話，比機會佢 佢就會再講落去 ，好彩你唔洗同佢結埋婚咋，到結左婚先攪啲咁既野 真係慘過食屎

人類總係要犯重複嘅錯誤.jpg
阿寶好忙

睇見你就諗起我嘅ex同我分左手之後
成日落club比仔屌 屎眼都同人玩埋

但同我分手嘅原因係話我淨係想同佢扑野冇心機同佢拍拖

真係抵撚你死,我自己係絲都咁話
咁好既男仔都唔識珍惜,忍你去club晚晚係屋企等你真係去邊搵
唔好再講咩後悔啦,求一個機會,放過佢啦
唯一你算有丁咁多良心係你同佢講番你有同人上床.應該好多港女會講大話

算啦，即使一齊翻心入面都會有條刺，
放過人地放過自己，
當上咗堂啦

樓主留低你ex個電話先好走啊
咁好既男人去邊搵

臭西 打幾多野都無用 含啦

真係抵死，話又唔聽，到人地走先後悔莫及

臭雞抵撚死

樓主同我ex一撚樣，比左無數次機會，最後都係要呃我 ，臭雞

抵死啦 臭雞

個男嘅真係慘 齋睇都覺得個心好痛

巴打 你只係遇到個唔識珍惜既女人
世界咁大 總有個值得你付出既人

賤臭雞 你同你d垃圾朋友都係賤臭雞
搵番d club狗交配好喇 咪撚出黎害人啦

你唔撚配啲咁好嘅男人
臭雞

臭G

未上床都仲有得救
但你留意番 你係係仲一齊既時候發生
你地散咗話之你點玩 但好可惜你行錯路
個男仔會錫下個更值得的
請你都唔好再求生求死 刺永遠都會係心入面
平靜因為已經為你失望咗好多次
你諗下你對你既下任誠唔誠實仲好啦

抵死啦!賤女人!

算啦 放過自己啦
你其實已經唔愛佢
只係比人飛 所以先唔捨得姐

鍾意clubbing嘅女
不了

樓主我撐你啊！宜家咪仲好，未來日子可以瘋狂Clubbing生活
晚晚簡件靚仔慢慢含
你講果條仔一睇就知on9仔，唔想比你落club識囝都有既，仲要唔訓等你返黎煩住哂，笑撚死人咩，早走早著啦
樓主，我知你宜家一定好唔開心，Clubbing係唯一解決辦法，加油！

由你上床個刻起, 個關係已經破壞咗, 冇可能再返去以前, 人生就係咁好多野會有後悔同遺憾

睇完好撚嬲
食屎啦你 講完

雞真係雞,己所不慾勿施於人,搵個唔介意你出去比人屌既男人啦

夠喇 唔好再搵我喇

做雞做援交都有錢收 你呢？
你可以繼續內疚自責 但千祈唔好再搵ex
你絕對絕對唔值得多一個機會
呢件事你最好祈求ex做好心冇唱通街
(佢唱你都唔係佢錯
否則會嚇走哂身邊所有男仔

樓主自我中心，唔好害人啦。
（不過其實如果係我，應該忍唔到半年女朋友落club，屌點會明知會出事都仲要去架）

難分真與假

如果係真既 祝你仆街死

冰封三尺 非一日之寒
抵鳩你死

收皮啦臭雞

最好笑係仲夠膽去教人“貞潔“
臭雞教人潔身自愛，完全就等於強姦犯教人要尊重女性一樣
真係隔住個mon都覺得又賤又臭

有D野係自己攞黎,一直咁挑戰人底線最後受苦既只會係你
見你咁撚樣都廢撚事屌你,總之你就放過佢啦,你無資格再搵返佢
你可以做既就係,繼續落club比人屌,enjoy個幾個鐘頭 or 努力改變自己等佢搵返你
講多次,你係無資格搵返佢,你主動搵返佢佢只會當你係隻臭雞

香討式既故仔
係咪作出黎架
如果唔係既就真係抵撚死

你條仔比你落clubbing都on撚9

犯賤臭雞，你放過人啦

臭西，抵啦
你真係只值呢個評價

落club見

你咁鍾意薛之謙 送佢歌詞俾你

簡單點 說話的方式簡單點
遞進的情緒請省略
你又不是個演員
別設計那些情節

沒意見 我只想看看你怎麼圓
你難過的太表面 像沒天賦的演員
觀眾一眼能看見

係wor, 可以瘋狂比仔圍，晚晚都比唔同既似腸插入，你去開邊間呀，等我落去搵下你
你個ex 有冇連絡，呢d 好男仔，等我介紹返d 好女仔比佢，唔好浪費左係d 仆街身邊，到比人hurt, 你要知道戴綠帽真係好hurt, 重要將單野放上網比人知更hurt

樓主仆街含撚死喇

東國無雙

有冇j 圖睇
j 下d 臭雞先

薛之謙
樓主唔單只係雞仲要係蝗蟲雞

原來係支那狗
岩晒支那西

臭雞

做雞都叫有錢賺
你就免費比人屌

留明

放過人地啦

係仲衰過雞

男人真係
俾人帽俾人飛俾人傷害, 到最後一刻都仲係為對方諗

啲臭閪就一點感情都冇, 真正用下體諗野

原來真係咁易有得屌
男主角記得唔好理佢
改變一個人係好難架
放棄佢啦
你心入面都會有條刺

都唔知有無性病 臭雞

咪搞個男仔
你走啦臭閪

條仔似老竇俾唔到情慾流動嗰種刺激感俾你都好正常，只係代表呢type仔唔適合你，或者你無辦法身處同一段關係太耐日子

咁大個人扑嘢又無乜好難過，幾多女識仔一兩個禮拜就俾人扑扑完散咪又差唔多，比比皆是。重拾心情忘記上一段感情，揾個玩得啲嘅仔囉

Let him go

未比人背叛過係唔會明白個種感覺。

我都明白樓主個ex嘅感受，你估自己一個夜晚喺到等好好受？你係消費緊人地對你嘅愛❗人始終會攰。俾條路人地行下。或者俾佢見到你真係改過嘅證據先，actions speak louder than words.

死臭雞你慳啲啦，根本就貪玩，玩出禍係到講經就想無事？收皮啦，抵你死吖，睇死你過兩星期咪又係回歸本性日蒲夜蒲，你呢種女人比仔飛好撚應該啦。

利申 ex因爲未蒲夠同我分手

後悔？同你一齊果個就真係後悔啦
你睇你自己打咩出黎
同第二個扑完野醒返第一件事係諗作個咩大話去呃佢

你根本就係愛自己
你憑咩去愛人？

繼續扑啦，扑撚爛個閪最好

放過條仔啦好嗎

仲想人回頭
好心啦 人地已經比左好多機會你
你根本就係仲享受比人溝比人屌既感覺
同時又想有個穩定既男友付出比自己
邊有咁好既事呀 你未繼續落club比人屌囉

你呢d甘既伴我見唔到 你今個星期六咪一樣會出中環比d厹玩

臭雞 抵撚死

點解屌西講到咁易叫我地點自處

點撚樣呀又

放過人啦仲死拖唔放

樓主食撚屎啦

一邊想俾其它男人屌 一邊想人同你結婚
好彩結婚前同你分咗手者 唔撚係真係俾親戚朋友恥笑一世

你根本未玩夠但又想人埋單 仲好意思想要多次機會 痴撚線

死臭雞，幾錢一Q呀出聲啦

很後悔？後悔比人發現姐

諗吓每次你去蒲,佢都係屋企唔訓喺度喊

而你就每晚同班開心仔係度un 被人摷 做肉便器

你知唔撚知堂堂一個男人為你無數次降低自己底線係乜撚野感覺呀!? 你又知唔撚知佢點解要咁撚委屈呀!? 你又點撚樣對佢,點撚樣對自己呀!?

唔緊要啦,傷心埋呢幾日好喇 你班好姊妹仲等緊你一齊落老蘭舒發壓力㗎嘛

咁慘真係笑唔出

noel chan前傳

氣氛真好，好到插緊嗰陣enjoy，插完就一秒識後悔
女人都幫唔落

嘩 有冇搞錯 白白浪費左一個真心真意對你好既男人
你⋯都係去食屎啦

人地係好男仔,你自己玩happy完要人埋單,唔好咁自私,放人走啦

自作孽不可活

搞到你地咁真係唔好意思
你EX講得冇錯，唔食女唔通真係為飲酒咩
其實都唔怪得晒我，你又唔反抗...
但係...唉 SORRY

犯賤囉 ，個底花左跟一世傢

做雞都有錢收呀
你仲賤過雞咯

最好你就自己一個咪撚出黎害人，三番四次勸過你唔好去，比人屌完扮咩後悔姐

得一想二正柒頭

西...西女人

放過人啦臭雞
有仔仲要落club
你個ex都算好 忍左你咁耐
都唔知你吞左幾多精。
港係好多都係咁 正臭雞

負皮
抵死 唔講大話

抵啦 玩玩玩 又要玩又要個好既男朋友
玩撚飽去啦而家
抵撚你死

太遲啦施主

不過我都會落club玩 冇資格批評你

利申巴打

垃圾

點解咁鍾意玩

痴撚線 未見過人諗野咁撚自私 真係唔怪得啲人話女人係閪係雞
你講到咁後悔咁唔想失去 咁一開始點解唔改 連改變少少都冇 仲要繼續落？
係因為你覺得自己既所謂原則 唔夠佢既愛黎得重要
大條道理接受一份穩定既感情 同時又唔想放棄落club既新鮮感
哦好啦 真係出事啦 真係俾人又食又拎左 然後又走黎後悔
唔係諗自己有幾愛佢 啲原因係： 我直頭唔想放手 唔想習慣另一段新感情
講到尾咪又係好勝心重 愛？邊撚度愛？
變左臭閪就迫人埋單？dllm收皮啦

明顯遲早都會發生
不過可能港女冇腦 理解唔到

免費雞一隻

駁唔到，你第一句真係講出重點

抵撚死

有無興趣做連登巴打嘅sp?

你文采都幾好哦

呢d女實有人埋單

條仔可能已經入左魔，到佢去clubbing, 由想了解d 女係以乜心態去clubbing 到依家每星期四五六晚都要搵條女教訓下

條仔：係你（樓主條臭閪）迫我，我要屌死晒所有有仔仲要落clubbing嘅賤閪！！！！

晒氣 有既時候港女病俾mk仔食

之後又要人埋單

抵撚死，係要失去先識珍惜，但太遲啦

送首歌俾你個做得好既ex

沉默算吧 別再管你和誰遊戲
誰想跟蹤你一世紀
天早變亮 卻未見歸期

明白了吧 其實早已被你嫌棄
仍在每晚黑望來望去
望床上那空氣

你快樂完便過來纏我
相信我可 快樂像最初
當初或者我亦試過相信
卻慢慢傳來痛楚

藥力漸過先知道 我每日捱一刀
凌遲或者施暴 不比愛情恐怖
無幸福草地 得一片焦土
是你燒光所有美好
現在我先知道 你愛睡人家的被鋪
骯髒了的身體怎樣抱
沒法再相信愛 也好

瞞住我吧 若覺得我茫無頭緒
誰帳號會寫些動情字句
落甜蜜的花絮

要破裂來吧我成全你 活埋自己
接近立了碑
清醒是否我尚有點骨氣
怕被舊情麻醉死

藥力漸過先知道 我每日捱一刀
凌遲或者 不比愛情
無幸福草地 得一片焦土
是你燒光所有美好
現在我先知道 你愛睡人家的被鋪
骯髒了的身體怎樣抱
就當你死了 誰要被你擺佈

絕望時能做甚麼 不知道
麻醉讓我被你濫用了我的好

藥力漸過先知道 我更絕情都好
離場未必死路 喜歡你才恐佈
尋幸福草地 不需再乞討
你已燒光所有美好
罪狀我都知道 為何跟你共舞
骯髒了的身體我不抱
願我痛醒了 能夠做到
淡定將你放開 任由我做個單數

成首歌都講緊你呢種污糟邋遢既女人

樓主仲愛你前度就唔好再搵佢
每個人都要為自己做過既野負責 小學生都有教

點解會有呢d男朋友
亦都好想知點解你落去蒲都會同條仔講

屌你老母樓主
你咁厚面皮既？你自己玩弄完人地感情之後仲想同翻你個ex一齊
睇完真係覺得你好仆街，唔該唔好揾翻佢。你唔配同無資格有個好男朋友。你只係隻連雞都不如既物體。

利申:好明樓主條仔既感受，我個ex就係日日夜晚落bar落club。當中發生啲咩佢唔講我唔會知。但一個好地地既女仔做咩學人落bar同club
我以後一定唔會揾啲落club/bar既女仔過世

曾經遇過相同經歷，嗰時女友都成日落去飲，飲到醉晒返嚟，又嘔到成地都係，睇見佢都心痛。

點知後來發現佢出面同其他男人有嘢，同埋遷就佢遷就得好辛苦，跟住就分咗手。

依家諗返起自己都好戇尻，勸你千期唔好搵返人，唔好再害佢，因為你已經傷透佢個心。

C打，唔洗咁傷心架喎

所謂天涯何處無臭撚
木門對木門，臭西配臭撚，
你呢一刻知道自己係臭西都未為晚也
比心機落 club搵過第二條臭撚塞住你個臭西啦

開頭以為故
點知係真野
個男都唔知要幾耐先recover到

你真係好意思講
放過人啦 你係濫 人地想要專一錫身既女仔呀

佢對你好 你平時仲嫌三嫌四
佢唔鍾意你落club你又照做 仲要屌鳩佢唔信你
你依家咪prove左佢係岩
佢走得好

放心，臭閪去到邊到都可以有毒撚埋單，睇下最近對仙人已經係最佳例子，所以各位臭閪唔洗驚

佢回頭 你咪會繼續恰鳩佢 出去比其他人屌

Lm

可唔可以負多幾次皮
你如果真係中意你ex 唔該你消失

條臭西以為今次可以比多最後一次機會
真係咁就唔會咁多人分手離婚

同居仲蒲
人地唔多唔少當你人生另一半
你hurt 左佢咁多次
屌你老母

送俾巴打, 垃圾女人唔值得你上心,下個更好

再一次證明港女有幾on9 幾低賤 後悔就可以番轉頭 你都幾撚弱智 文中既巴打真係唔好再搵佢 我睇得出你真係好愛佢 但佢真係愛你唔會唔理你感受 佢係冇左個人日日陪係佢身邊唔慣喳 搵到第2個就忘記你啦 呢D 女真係cheap過雞 養唔過

開頭以為香討轉過來

講得好

屌你隻臭雞打篇咁既野出黎唔是想有人同情呀嘛

屌你老母，請完人帶帽仲好意思大安旨意行出黎 死返去做mk仔肉便器啦

雞都會收錢 樓主錢都唔收

最後又要毒撚埋單 屌你老母

yes

等價交換姐，clubbing換走左個男人，佢用時間尊嚴換走左你。
唔好講後悔，對唔住呢d說話啦，大個女啦，成日都講潑左出去既水係收唔返。

唔會有男人戇居到知道自己女朋友同人上完床仲唔會介意，佢唔介意都只係當你係雞。所以佢離開你，證明佢真係愛過你。你應該開心自己咁樣都仲會有人愛自己。

跟住落黎既生活，都要自己適應

罵你臭雞有咩用？做左就係做左...
所有野都係等價交換。

祝你日後生活快樂

講經咩
今晚再落過去搵過條好仔咪得囉

希望樓主生性病 一世無人要

啱啊

唔好搞你個ex啦 佢都忍咗你咁耐 一定好愛你
但最後決定放手一定係諗咗好耐先鼓起勇氣去分手
放過佢啦

前男友倍感安慰

發人深醒 7/10分

呢位巴打好勁，筆記學習

雞

幾時來日本一齊玩啊絲打

人真係要撞吓板先知痛 犯賤
佢走之前可以咁語氣心長咁叮囑你證明佢真係心已淡
就算搵返佢都冇用 放過人罷啦

好文

睇到好燥 臭雞唔好再搞9人啦 放過佢啦

算啦，樓主，冇可能嫁啦
雖然只係做左一次免費雞，但有d野一次就夠

玻璃杯爛左就係爛左，整返好都有裂口啦
唔好再要個男仔帶住裂痕同你一齊啦
大家都唔會舒服
要怪就怪自己太風流，講咁多次都唔聽

臭西

你走啦臭雞

個晚你仲叫埋我，我執你二攤幾好快。
射度塊臉又係，個西就流晒。

下次玩記得預埋我

講閪咩臭雞 摺撚埋算啦

知錯會道歉，俾個你啦
可惜有d野做錯左係返唔到轉頭

雞都不如

自作自受

初初以為係潮文原來係真野

支那臭閪

臭雞，抵撚死

肯改都冇 冇人會唔介意

無謂累人累物，你就係潛藏唔住犯賤發花痴既本性，而家既你只係打完飛機既聖人，到你復合安定番，你又要閪痕搵鳩屌

好仔永遠無好下埸

樓主唔係男人黎咩?

下個更可愛
樓主呢世都背負臭雞之名

ps.
以後見到個支那明星就會諗起自己免費雞，
比陌生人屌過，
到離開時鐘都唔知自己個西比幾多人屌過。
最後，陌生人係邊個呢？

下次考慮下比狗屌啦，反正都係賴酒精

你又岩喎 醉左咩都唔理架啦

特登log in 俾負皮 如果唔係潮文就恭喜你條舊仔

阿媽係女人，
人類總是犯重覆的錯誤

屌你老母臭雞

一個男仔願意用咁多時間去照顧你，但係你都唔好好珍惜，只可以話抵喇！

放過人啦 人地為你每日擔驚受怕，但怕你唔開心先俾你去。你條臭婆娘就得吋進尺玩男人。你有無理過你男友感受，你條八婆從來都無呀。你每一晚都有個機會回頭是岸，唔去club。
但你玩得咁撚開心就係建築係個男友身上呀臭婆娘。好啦玩撚到出火，出埋精。個西塊面同個口都充滿其他男人嘅口水同精液。你依加先後悔？你話你愛人就放過人啦臭西。愛一個人唔係要人地包容你一切呀。係你會為對方捨棄一D野呀。佢可以為咗你放底線就係唔想你唔開心。你付出咗D咩呀。
就係狠狠用其他男人嘅肉棒打咗你男友一把掌。個教訓就係「放條女去夜場正傻尻」，求仁得仁啦。
仲有唔話你愛你男友，你唔配。成件事就係你沈淪係被男人寵愛嘅快感不能自拔，最後玩火自焚。愛一個人會在意對方快唔快樂，愛一個人唔會希望對方擔驚受怕，愛一個人會為對方捨棄自己。你無一點做到。你只係鍾意被男人寵愛嘅感覺。放過你前男友，佢無咗你會更快樂。而你只係吸取寵愛嘅愛情寄生蟲。

我好少咁狠話一個人，但你真係好臭西。

放生左個好仔
希望其他絲打識做啦

痕心揭破真相 無非想扮誠實來換舒暢

扮有乜嘢都講 都不過係自私撚
難為要條仔晚晚擔心

你咁傷害條仔，佢以後一定唔撚敢信人。有d野會記一世，好似你借錢唔還，借錢俾你果個以後就唔會再借錢

薛之謙都叫靚仔?

寫文ja

文筆流暢清晰 90分

屌你老母死臭雞

如果條臭雞死口唔認
事情會點發展？

死撚開啦臭雞

而家你可以落club 去煉成牛肺